sukiya有得打邊爐未？

依家係咪仲要排長龍等位
黎左香港開鋪咁耐都冇試過

開埋邊爐應該等到第二朝早餐都未有得食